# Uzdevums uzņēmumam "Autentica".

### projektam nepieciešama Java versija 16

## palaišana
    Intellij vai citā konsolē:
    ./gradlew joobyRun

## būvēšana
    Intellij vai citā konsolē:
    ./gradlew build

## Gatavs JAR fails pieejams lejupielādēs
    
